#反送中 忍到今日 終於喊左

心痛到喊
覺得香港好多人都不關心社會 重信新聞
重睇tvb
黑警被洗腦
黑白不分
好可怕
唉
返屋企時弱弱的喊了

，人在做，天在看

有良知一定心痛要後生送死

快撚d有報應呀 死黑警

仲睇tvb